劉馬車:以後唔返大陸最憎共產黨

比班香港廢老睇，到時連廁所都唔比得你去

好人好姐點會搞你

強姦犯(失敗X3)

成功個d無人知姐 仲有d無報警既

大陸都未必比你返啦

過一排又會搞香港妹妹仔

馬你老母車你老母 正死傻尻

咩返返返

獁軌你都係收收皮吧啦

馬車：我係香港人呀

LM

支持馬車

一翻大陸坐監就收左皮

2047就秋後算帳你

癡線佬共產黨唔撚care

I like this video.

點解唔諗下自己做左咩要咁對你

劉馬車都知柒左，隻字不提強姦失敗三次

劉馬車 - 新世界之光

做乜刪咗條片

唔記得back up

真係失職，身為劉馬車fans
全港啲fans死晒去邊，點可以唔backup畀佢啲經典作品永遠流失